肥HI於世上有幾個知己 多少八牙能長存

出左呢個門口, 一路順風
好好做個國際巨星
唔好望番轉頭喇
得閒寫信番黎呀

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為三重県公演，將於2018年10月13日舉行。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 4th lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

栃木県 真係一個人傑地靈既地方

唉

加油 唔闖出名堂咪撚返嚟

咁闖出左仲翻唔翻好？

到時仲有添八先算啦

我真係覺得下尾入唔到圍係一件好事

和賀變万刀甲

佢幾想露都好
平板始終都係平板

托塔女王或成最大贏家

漢城在變 人也在變 分手太輕易

依家兩頭唔到岸就真

使咩遮
一啲錯都無

睇下呢單選拔有無比佢上位嘅機會了

利申:唔買

頭一頭盔先:特典會就唔買
你試下仲搞齋握手,手都扭甩你

睇落個EVENT好正

先日、卒業を発表したAKB48チーム8 宮崎県代表・谷口もかの卒業公演が11月4日(日)に決定いたしました。公演名、開演時間は追ってAKB48公式サイトにて告知いたします。

谷口もかは卒業公演をもって、AKB48としての活動を終了いたします。残りわずかとなりますが、谷口もかの応援をよろしくお願いいたします。

なお、宮崎県の新メンバーを決めるオーディションも開催予定ですが、実施まで少しお時間をいただく予定です。発表までしばしお待ちください。

仲請人，未摺得

世界的豐田專出國際巨星，繼泡菜後今次係印尼

說有萬里山 隔阻兩地遙
不須見面 心中也知曉

無睇開8仔
但仁美由洗腳妹靠實力兩三個月就彈到咁高真係好叻叻

支持仁美走出鄉下 邁向世界

栃木駐泡菜旅遊大使

再睇多次上集roke
行天真人版outlast

笑到仆街 一嚟就將成集ロケ帶生咗

原來已經棄哂

本田推已經痴左線

btw天使の絵の具

左神

你好尷尬😅

禁個起底制有幾難
尷尬
好柒呀

😅😅😅

個 topic

清水廚房真係會睇到人傻笑
身邊啲人應該諗個毒撚喺度笑乜鳩

勁唔勁先
威唔威先

好靚女

狗又剪短咗？

gfable❤

生日快樂
我愛你

生日拎返出嚟用先

行天

球迷福音

AKS我立即屌你老母！！！

每天都好快無晒

每次

無信用卡要fd幫我買
唔係我真係校鬧鐘起身買
Btw會唔會補貨

路過講句唔係睇到個八字
唔會估到呢到係T8區

唔會(9成

MOKA嗰件我都買唔返

個DESIGN真係一流

嗰件好似都好快無咗

特色嚟

8仔tour飛去買有機會仲有倉底
再唔係yahoo bid 囉

無卡咪7仔交錢再搵代購...

Yahoo bid應該都係最大機會
究竟我麻飯群有幾少先可以預貨少到秒清

係一瞬

曼聯名宿奧雲！

万刀甲

宮里莉羅 活動休止のお知らせ
2018-10-01 21:00.00

企COUNTER無腳睇

嘩立仙上群馬外景？

果然係史上最強新成員

塊面好肉左

新橫濱機場同茨木県空港

須藤京一

夜媽媽包住個頭

一定係基嘅

一生愛笠B

仁世三生日快樂

恥笑用

jam唔埋,佢有佢唱人有人彈
不過佢病就收貨囉

連日本仔都話佢食食食

女飯特權

好想john佢地玩埋一份

仲諗住係我聽唔明啲scale添

肥婆

講真嗰句聽完頭一PART已經熄鬼左
佢自己都話病到跟唔到鳩唱
好心唔得就咪夾硬黎,推都係咁話,比人錄晒放上網笑死人架

機械既野你唔明架喇

聽完醒哂

肥豬

新舊π神

夾得好辛苦

btw上集神TV好似爆左已經有新鹿兒島

今個星期三重公演都差唔多係時候

以前我唔明點解啲人咁抗拒個推著水著

now明了

應該話 水著唔緊 冇波咪冇波囉
死谷爛夾都唔知做乜鳩

qq のんのん～

SNS LIST已加立仙IG

有料果啲未上到位出唔到
行天 ruka

咪ff RUKA呢個男人婆ok?

主演はドラマ版でも神牙役を演じ、舞台版では総指揮・演出を務める井上正大。さらに山本一慶、伊波杏樹、AKB48の小田えりな、正木郁をはじめ、松野井雅、清水佐紀、福圓美里、名塚佳織、宮城紘大、仙石みなみ、磯原杏華、湯本美咲、そして岩田有弘や中村誠治郎がキャスティングされた。

小田えりな（AKB48、Wキャスト）

我愛她

估唔到佢會出番嚟

Ruka 球迷會

點解要咁做 呢個團係玩咩？

唔係掛……

有名人と恋愛したい人」「IT社長と結婚したい人」

呢個生日開台表演倒晒成個蛋糕

如何一年內成為IT社長

好大

AKB48チーム8 兵庫県代表・山田菜々美は体調不良が続いており、10月10日(水)より、しばらくの間AKB48の活動を休止させていただくことになりましたのでお知らせいたします。

笑到肚都痛埋

好似真係瘦左

瘦美返黎了

嗰post同件衫一眼以為合氣道

橫道好正

第一次見清水個寫真會 佢感冒到失聲
4週年演唱會我坐邊佢就去另一邊 見送我喺下佢就喺上
8仔日入場搵咗佢兩轉 佢就兩轉都係掛住同上一轉個阿叔玩緊無視/忽視咗我
9月頭舞台劇初主演時間撞到正一正去唔到
想買架白蓋AE86模型斷貨俾人炒到飛起
想買隻群馬吉祥物結果又係瘋狂斷貨

好啦我儲咗半年銀彈 諗住10月握手會盡訴心中情
滿心期待下個禮拜去群馬上秋名山落草津玩返兩三日
然後踢波重傷瞓醫院幾個月……腰都斷鳩埋
唔通呢個就係傳說中嘅禁忌之戀? 我同群馬之間究竟有咩不可告人嘅秘密

乜斷埋腰咩

左盆骨有好多碎骨同折咗
主診嗰幾個醫生都好好奇我踢波點樣可以喺無撞擊嘅情況下整到咁傷

肥花病毒

關唔關你斷半月板事

講緊1:18果架?
之前通街都係貨wo

唔關 反而係我踢兩日跑完步大脾肌肉無力緊
同埋我順勢跌都唔會出事 係我貪心踩多步先出事

btw,身體要緊,盡快康復啦ching

係啊AUTOART 1:18嗰架 黑蓋而家都係周圍都係
但白蓋炒到3,4千蚊架
原本仲諗住買架拎去秋名山影相

多謝 慢慢康復緊
渡過咗幾日心理灰暗時期
而家睇開咗
我就睇下下年去PLAN去群馬玩佢會唔會撞機

點會
香港班友就話
出去bid可能連運費都唔使2K

AMAZON EBAY我都搵過
無晒貨一早
炒價就有一兩部

早日康復

我嗰陣都搵過啦
而家唔知
不過都唔知幾時去到啦
原本約晒成班FD一齊上山 山頂間酒店都BOOK埋

10/27(土) チーム8「PARTYが始まるよ」公演 12:00/16:00

第一次睇 笑死
有無巴打有完整版

你使唔使咁黑

頭幾日望住個日曆仲妄想自己可以棟住拐杖去
物理治療師聽完我要求就好似班mb聽到要做萌台詞咁

橙。祝早日康復。清水我會代你照顧一日咁多

你要對佢做啲咩

荒山野領就緊係...嘿嘿嘿

BBQ?

試膽大會？

AKB48 54thシングル「NO WAY MAN」収録内容決定！！！

全Type共通
『タイトル未定』 池の水選抜
太田奈緒

TypeB収録
『タイトル未定』 大人選抜2018
大西桃香、小田えりな、佐藤 栞

TypeC収録
『タイトル未定』 U-19選抜2018
行天優莉奈、坂口渚沙、谷川 聖、横山結衣

TypeD収録
『タイトル未定』 U-16選抜2018
山田杏華

TypeE収録
『タイトル未定』 AiKaBu選抜
永野芹佳、小田えりな、小栗有以

劇場盤収録
『タイトル未定』 チームナイスファイト
中野郁海、小田えりな、永野芹佳

嘩

係射箭打獵
今日啲人貼嗰啲相

アニ玉唱結他版0048 ，又出黎陪唱pokemon

日本仔EVENT真係層出不窮

著8仔衫嘅non8成員

上埋群馬外景添

印県同秦県

よもり後又一力作

豬肉獎

阿姨邊位？

Aho真係慘

有啲無喊比你睇啫

一個週末五場event真係好痴線，啲日本仔真係辛苦。佢地仲要日日都係返工日

丸

仲以為關東白書會幫佢起飛
結果都係連圈都入唔到
除咗SR選拔得個桔

真心唔多掂

典型泡菜女團look

其實白書紅左三個人(我覺得)

千葉,山梨同新潟

但講效果應該係新潟同山梨大啲,一個就係女神一個就狂踩,IMPACT大啲

做主持除左笑鳩佢讀錯字,真係無乜位留意到

叫做R到次千葉MARINERS始球式
我仲以為佢喺千葉會知名度大增
不過目前睇嚟好似係我諗太多

不過左伴本身無乜定位
白書都算係畀咗個下把位路線佢

地元應該幾大，咩都有佢份，吸血/單軌/警局/電視

不過運營wfc

留意返青森都做左咁多年Happy，青森知名度高到一個點，都一樣要交左咁多排舞job先有

魅力度ランキング 茨城は６年連続最下位

個茨城大使都上左京爭位上啦
邊會仲幫個垃圾鄉下手

原本PLAN朝早落機直奔呢個EVENT

最下位幾多連霸?

數地元job，Ruka 同當年舞木仲多，不過對人氣好似都係無乜幫助
反而肥Hi 同下尾就一戰成名

今年も都道府県魅力度ランキング47位だそうです！絶対王者～！

笑到仆街

清水IG終於玩你問我答
可惜都係無翻我牌

刷多幾條

應該完咗了

買左咁多年年日本書 第一次會睇哂個訪問竟然係大西本寫真集
部份內容一早知 都睇到幾感觸
睇完學到野

10月20日(土)開催〈第5回KKB夢応援フェスタ〉に新・鹿児島代表メンバーの出演が決定！ 選考の模様を10月19日(金)放送『Kingspe』でオンエア！

地元job有撚用咩
係有d野比你做咁解

竟然唔好彩到咁
除咗祝你身體健康都唔知講咩好

想抽1月20握手會但驚屋企人唔俾我咁快又飛
可能儲足銀彈等4月出ALBUM同週年玩爆佢

10月20日(土)・21日(日)に開催される、日本女子大学の〈目白祭〉に、AKB48チーム8の出演が決定しました。メンバーは、北海道代表・坂口渚沙、青森県代表・横山結衣、福井県代表・長久玲奈です。お楽しみに！

《東京都：2018年10月20日(土)・21日(日)》
日本女子大学 目白祭

［会場］
日本女子大学 屋外ステージ
（東京都文京区目白台2-8-1）
JR山手線「目白」駅より 徒歩約15分／バス約5分
東京メトロ副都心線「雑司が谷」駅3番出口より 徒歩約8分
東京メトロ有楽町線「護国寺」駅4番出口より 徒歩約10分

［開催日時］
10月20日(土)・21日(日) 10:00〜16:30／17:00終了
※チーム8の出演は20日(土)16:00〜16:30のみです。

［入場料］
無料

［チーム8参加メンバー］
坂口渚沙（北海道）／横山結衣（青森県）／長久玲奈（福井県）

［当日のご注意］
運営上、悪天候などの予期せぬ理由によりイベントの内容の変更・中断・中止される場合がございます。予めご了承ください。
出演者の入り待ち・出待ち行為は運営や目白祭来場者、近隣の方への迷惑となりますのでおやめください。
撮影可能のイベントとなりますが、1脚、3脚の使用はできません。

［お問い合わせ］
〒112-8681
東京都文京区目白台2-8-1 日本女子大学 目白祭実行委員会
Fax:03-5981-3322
Mail:mejirosai.yagaistage@gmail.com

其實等album写真会正d
可能又有新玩法

又迫班毒撚大叔沖入女子大學

event多到咁點去

4月ALBUM就點都去
係諗緊1月去唔去多轉啫
好想見清水

一年一次女子大學

想飛咪飛

嗰陣可能先啱啱行得返路
屋企人未必俾啫

有轆直入可以叫停人地條龍架

係喎
可以體驗下唔使排隊
不過清水嘅話好似都唔使排隊....

咩意思 唔太明

上次都要排嘅
不過好短咁解

叫你坐輪椅去,機場開始已經可以有皇帝級享受,去到會場仲可以行真。癈老通道叫MEMBER 黎比你摸唔係你去排隊(當要都要輪),呢啲時候緊係搞鳩本店ACE小粟有耳嗰行等啲飯等下先(好似係

不要再說了

自從上次週年con同2shot個期炒哂車 射左一大堆券落海後
而家主力睇con算

連大師都會射券
大師真係變左

喇星，上次睇住條友又冇輪椅又唔洗扶野，彈下双彈下咁行條通道

人地有白卡你有無?

愛你

快點斬死我

連你都咁留意8仔
就真係世界變

我留意大師你咋

so gay blocked

11/3(土) チーム8「PARTYが始まるよ」公演 13:00/17:00
11/4(日) チーム8「会いたかった」公演 12:00/16:00
※16:00公演にて「谷口もか 卒業公演」を実施いたします。

泡

還返個鄉下妹黎
我寧願佢變真MK好過變假泡

等陣就上飛機啦(原本)
好掛住你啊

Er...岩岩諗起佢好似仲記得我

你平時成日握佢?

應該幾年前洗腦洗落掛，佢地嗰時好得閒兩張傾好耐;九月嗰次一個佢一個山本瑠入閘係講久しぶり有啲意外

以而家啲特典會黎計，計落都係齋吹水開心啲

日文巨就吹水開心姐
渣渣入去逐隻字跌出黎咁ererer

齋望儍笑到好正嘅

而家，你廿張可能都係見抽選嗰個士大夫耐過見成員

我練成左一陽指啦
ipad都篤得穿

屌諗起上次寫真會排清水
前面三個人連中
我就得個桔

老是發生架喇呢啲。前面中車奇磨10分鐘你8秒

個個都雕花咁

化到大細眼咁明顯

潛力?

識條鐵

見士大夫耐過見mb真係好應

唔係壞事 望足十分鐘

乜撚野係八牙屌你老母
八婆隻牙定八哥隻牙

又唔一定望staff嘅
有次提早排hama
點知過咗成半個鐘先出嚟
之後果半個鐘就望下旁邊群馬
但又唔係經常有人排緊佢果行
睇到佢有時尷尬樣

決定下次包佢半部
(要幾錢左右)

一部好似200張？
所以應該都係7000到

都係算啦我啲日文咁屎
畀幾千蚊傾幾分鐘好似好笨拙
(雖然咁做事後佢肯定會記得我)

炒PER

真人起身過對面屈番機了

影到對腳短左咁多

本來就五短頭大

側面咁似左伴

清水呢張好靚

岩岩睇到聖犬隻鞋原來有透明帶綁住以免飛鞋

諗起有次山田跳HR定咩踢飛咗隻鞋

真係有幾分似左伴

個EVENT睇落都幾正
但個場好似溶溶爛爛咁

愛X健牙科廣告

呢張靚到 啲仙氣爆出黎

正到

我啲FD今日去握手會
然後同我講清水今日好靚

唔好太傷心

想ALL IN 1月20幕張

你唔好咁心急啦

點解?
有無手足1月都去
(已經抽咗30張)

打斷你對腳等你完全康復先比你去

咪玩命啦=.=

到時應該係已經行得返1個月 具體要睇進度
照抽咗先 最多唔買機票住嘅啫
雖然碟錢都成兩千銀

全部2s
抽多d動畫啦
都幾多模式揀，夠你玩十幾廿張

我對合照大興趣過片好多

十張應該影到唔知影咩好

無知一問 影完相仲有無得同佢講嘢

個總時間好似唔變
所以你鐘意影到時間完又得
早早影完傾偈又得

嘩咁複雜

邊個扮小火龍

仁世三要去真馬了

好似係ikumi
btw今日美咲(川原)都著咗件牛牛裝
但呢張相無

邊度有小火龍

行天同下尾中間嗰個唔係小火龍?

廢久熊貓裝幾正(我原本有抽佢 )

伊貝黎ga

一路順風

WINNER WINNER CHICKEN DINNER

護士
我有病

醫生先係醫病

握手醫心病

少林功夫醒好好野
少林功夫勁係好筋

著對殘鞋擺呢個pose 笑左

Aho一發功其他人真係完全比下去

左伴已經鐵咗心向綜藝掛進發

食屎啦你.JPG

果日真係靠曬佢，全部靠佢救場
但其實行天都正

行天真係愈睇愈正
愈睇愈好玩

前3年我地去睇summer station都係得40分鐘
尋晚dl完今年先知成100分鐘 屌左聲
點解我唔留足

抵啦

祝福聲想妳都聽到

豬真係瘦左(唔知第幾次

肥美先係真減肥
肥豬不了
日日食炸雞

其實諗極都諗唔通點解會跳呢首

仙氣

而家劇場盤個網仲用唔用到海外信用卡

あなたのような人が生まれた 世界を少し好きになったよ
あなたのような人が生きてる 世界に少し期待するよ

試下咪知囉

佢話呢件同長久一齊買(好似係
我心諗

とちぎテレビ「イブニング6 Plus」（毎週木曜日18:00〜19:00生放送）内で放送されている、「トヨタレンタリース栃木 Presents 本田仁美の恋とち（恋するとちぎ）」。メインレポーターを務めるAKB48チーム8 栃木県代表・本田仁美が、日韓ガールズグループ「IZ*ONE（アイズワン）」の活動に専念することになったため、11月以降、出演が困難な場合、他チーム8メンバーが代役として出演することが決定しました！

11月、12月の放送は、同じ関東メンバーでトヨタレンタリース栃木のTVCMでも共演した群馬県代表・清水麻璃亜が出演します！

竟然唔洗收檔

8仔有得輪住上就好了

我唔介意以後都係清水做

生左角

人在大陸
睇唔到外景直播
又要等人up上B站

加埋紅色就三倍速

改版後到宜家最好係今集，無乜冷場
固定係洽清水，小栗白痴對答+賣萌
立仙完全唔似第一次上電視，對答同反應好過好多人

仲未有得睇

Btw我覺得上一集行天carry都好好笑
不過改咗版節奏有啲奇怪好多冷場都係事實

次の目標は？

「総選挙でチーム8で一番を取りたいです」

#大西桃香

向有耳宣戰

今日岡山個event幾有feel
就好似中學果陣睇住你鐘意既女同學上台表演咁

btw成程都聽唔到有人嗌ikumin

飛夠未

＃６００

山陽本線
唔洗飛

在日巨屌打

一開twitter見到幅圖心跳即刻加速

屎他噢！屎他噢！

岩手七海單獨嗰個EVENT高橋榮樹去左錄嘢

上邊頭三張擺埋一齊,好似拉打變身

SF2洗版時間

夾左隻比第啲FD睇嘅係入邊

收工,聽日再洗

又貼左個舊推入黎,唔專登的

再見肥hi

谷優里好似唔太似

出奧本未

又洗一洗先

11月1日(木)19:00から「緊急特番！チーム8新公演をエイっと大発表SP！」SHOWROOM配信決定!!

啱啱聽米津玄師有首歌叫santa maria
歌詞係講一對情侶受詛咒
仲唔係講緊我同清水

大佬呀

『おはようから始まる世界』
U-19選抜2018
センターは坂口渚沙

係初戀啊

最大驚喜應該係W美咲

希望有生之年可以現場睇到一次8公演

er.....其實唔難

我黑到連演唱會都未中過

劇場就真係要努力抽先,當你廁到一個點嘅時候就會中(好似係

首先要抽
好似係

靜啦

首先要去日本嗰陣撞正有8公演

有公演先去日本

抽中即飛

唔中都可以飛ge, 過去呼吸新鮮空氣

8仔啲更衣室武器真係層出不窮

呢套衫...

咪就係巨巨你最鐘意睇嘅公演囉

本店中條春咩

Fx由幾時開始咁傻豬睇8仔

跟hea巨學野咋

用返你嗰句，首先你要抽

跟hea巨應該瞎ngt喎

Hea巨樣樣都睇係常識黎啦

出事啦出事啦

28號之後就冇玩過任何sns

書簽

咩事？

病左 好似係

啱啱一睇 成個755 del咗
唔好亂嚟啊肥籤

去左玩Red Dead Redemption 啫，嚇我唔到既

明明塊臉好包
點解手機視角可以尖得咁恰到好處

美圖瘦瘦

騎馬騎到有心病

肥美 下尾上封面

望下最早上封面嘅郁美

其實九月見佢都唔似以前咁圓,握手會都同佢講塊面無咁圓喎(以前見一次話一次まるあ）

8月見佢嗰陣都仲係有啲包 可能髮型問題
但點睇都唔會尖得咁鵝蛋 好神奇

高岡薰啲素材好難搵

係live cut

牙田牙

左伴自己生誕街FAIL

終於爆機出po

二轉咗？

覺得第一版嘅圖太粗糙重畫咗
但畫完又覺得舊版好似靚啲

第二張個樣靚啲

第一次玩非8仔不過一睇就諗起
夠唔夠TVB感呢

合法

個樣夠奸

TVB感要有啲字幕

橫道超好人 唔嗌靜岡幫左伴嗌返

受

福袋係咪真係好伏
啲特典好似幾吸引

你中到你去到咪正囉

你只會中到個袋

去就應該無乜問題嘅
關鍵係中嗰part啫

係咪買5000／10000／15000個機率係一樣

好似係,但你唔係唔買晒呀話?

哪有錢，事但買個開心下算啦
（應該九成都係淨係得個袋）

拜拜

bye bye わっしょい

係，一樣都係唔中

結他女神唱YUI

佢手結他好似好過我成日玩個期了

唱あなたがいてくれたから扎實咗

跟風貼下本家野

いえ、馬です

今集關東白書個放送作家肯定係liar game迷嚟
不過節目效果好好
btw拜拜肥hi

佢今朝咪咁樣煮早餐俾我食

對大腿一流

循例貼一貼

終於ig俾清水翻牌

痴線架

肥美

坂口渚沙

横山結衣

谷川 聖

髙橋彩音

左伴彩佳

横道侑里

歌田初夏

濵 咲友菜

太田奈緒

永野芹佳

大西桃香

中野郁海

人見古都音

行天優莉奈

立仙愛理

川原美咲

睇嚟行天唔適合跳勁舞

超碼都叫肯試
見幾個踰左廿秒到已經開始冇力

佢都係好快無力
不過好多人試都無試係真
（雖然我覺得選到嘅機會亦都唔大）
目前嚟睇個人覺得橫結同橫道跳得最好，狗聖都OK

【立候補メンバー発表⑦】
続きまして、AKB48チーム8の発表です！

#AKB48歌唱力No1決定戦
#AKB48 #チーム8

橫結條片上左YOUTUBE JP TRENDING

17萬 好癲

點解廢久唔參加

瘋狂破音
(連行天都參加 )

推到佢變宇宙巨星

啱啱睇已經30幾萬
(然後最後無份)

即走轉行去做YOUTUBER啦咁

機械既野你唔明嫁喇

清水個樣真係ready player one 咁

横山由依「じゃあ、8が好きやったんやな～」
千葉恵里「はい、大好きです」
下尾みう「8になってー！」
横山由依「えりぃちゃんはどこ出身やったっけ？」
千葉恵里「神奈川です」
横山由依「神奈川か…」
「おだえりがいるので、チームAで頑張ろうね一緒に」

好想俾清水射

比較可以著上身嘅有朱,高橋香,成美

大分果件其實女仔著應該唔錯
但akb啲生誕T Size

以前質地仲要好D 依家唔知點解好鬼薄

係咁cut cost

麟嗰件真心幾靚
好死唔死揀黃色 點著啊大佬

今日去咗睇收錄
覺得除咗彩音之外其他成員都幾搵到自己定位
已經發揮幾穩定下
同埋先知最尾段採訪，原來佢個bgm係後加

【予選歌唱曲発表⑥】
それでは最後の発表です。

AKB48の予選歌唱曲一覧はこちらです！

#AKB48歌唱力No1決定戦
#AKB48

御供茉白
伊藤きらら
立仙愛理
藤園麗

彩音真係太靜 好少主動出聲

聖跳Hi 位

估唔到入唔到橫結入咗狗聖

添A

邊有添八呢樣嘢

咩係添八？

...

20181115：添八史上最黑暗的一天

右邊係有耳同佐藤朱？

Misa 七海 ?? 哭哭

係喎睇真啲又好似佐藤朱會高啲

自已劇透

ikumin都自爆咗

較鬧鐘起身睇長久真係十年都唔做一次
利申:尋日做完

北漏洞拉遠征隊琴晚兩點幾先到酒店

彩音既定位

無誤

話說8仔去越南賀SGO48成立,好似係HONDA贊助

くれにゃん「色んな種類ね…おっぱい(笑)」
好咸濕

做乜用泡妹洗版